有冇人可以話我知佢有咩用

引體上升

打完波比d球員掛臭衫

驚網球打左上去執唔返